一人一個借啲椅抽女仔水嘅經驗出嚟

事先聲明本人帶廿幾個頭盔, 樓豬 我從來都唔抽女仔水, 都係女仔抽我水

毒撚唔駛葡萄